真。究極 2019 MT / GT 討論區 7

推

多唔多人收到hk airlines apt test ??

や收到
其實本身諗住去體驗下

留番個名

收到係咪星期五ac?

我係

收唔到係咪代表fail左

我都唔清楚.. 但我見佢逐批逐批sd 我遲過我fd half hour收到

但我宜家都無

大新今年轉左形式 聽講上年好似唔係video in

咁揼本

Intern 都包機票啦hsbc

想知大新

想知ocbc +1

Ocbc冇咩特別 冇野要準備

有無loreal final in咗可以分享下

請問你幾時收到final in ga?

我懷疑RB skip左phone in直接之後panel

其實見工唔係最辛苦，最辛苦係等消息個下 所以懇求咁多位update返個status，有時知道衰咗開心過係到盲目等

有冇人報dbs？

介唔介意講下咩dept

想知大新video in

有冇人知unilever往年final in後幾時派offer

幫fd問咋 想知往年會幾多號出 又或者reject同offer letter會唔會同時出
聽講都係做下case study, gp discussion之類 都輕鬆既

禮物五收到phone in, 等通知.
2月尾3月頭通知有冇group assessment.

上午定下午？
唔撚係呀嘛

15:37

嚟緊個禮拜應該會收爐.
未有phone in 應該要等11/2之後

有冇人做左hk airlines apt test ??

supply chain感激

請問幾號電話？

有冇人知format係點

有冇人boc panel in完有問個hr 幾時出offer?

上個post我都有問過。之後見到有幾個巴打都有討論下luxury brand retail MT，想了解下呢啲MT 將來係有咩career path？

例如lvmh，gucci retail MT咁，我就咁睇佢介紹rotate做幾間分店/ LVMH嘅話就係旗下幾間唔同牌子sales先，之後再做一年store manager嘅assistant。

之後最多都係做store manager。如果之後想去翻office做有無可能？ 有無可能做翻啲back office嘅野？

2月尾

有冇人做左雀巢個powerpoint喇
尋日先記得今日deadline 我連自己報左咩division都唔記得

其實我宜家已經好頹廢 唔想做

利申左係asso仔先
見g2000寫歡迎asso grad apply
狗衝左
係sasa個網見到開始recriut mt又狗衝左
早2日收到電話叫我sd cv
唔知有冇望

Apply左先囉 其實無壞

[/quote]

其實諗返起 好似係上年12月報既 果陣圖都冇cap

已經諗住唔交+1

巴打幾號submit application?thx

有無人知nestle 咩pay其實

咁大間mt 都係得 16 17k

有冇人loreal收到marketing dept panel in?

有冇人知大新video in問咩？

lm

Mt?

細銀行 GT都高過佢

雀巢係咪要返元朗？

緊係啦
邊有料租中環甲級寫字樓
仲好記得雀巢HR串過馬撚

雀巢香港有限公司
NESTLÉ HONG KONG LIMITED

香港乾貨食品業務
香港九龍
九龍灣宏泰道23號
Manhattan Place 7 樓
電話：+852 2859 6333
傳真：+852 2858 6427 GROCERY BUSINESS
7/F MANHATTAN PLACE
23 WANG TAI ROAD
KOWLOON BAY, KOWLOON HONG KONG
TELEPHONE: +852 2859 6333
FACSIMILE: +852 2858 6427

雪糕及冷凍食品業務
香港新界元朗工業邨
宏樂街18號
電話：+852 2797 9811
傳真：+852 2343 8916 ICE-CREAM & CHILLED BUSINESS
18 WANG LOK STREET
YUEN LONG INDUSTRIAL ESTATE
YUEN LONG, NEW TERRITORIES, HONG KONG
TELEPHONE: +852 2797 9811
FACSIMILE: +852 2343 8916

辦公時間: 星期一至五上午9時至下午6時
星期六、星期日及公眾假期休息
Working Hours: Monday - Friday 9:00 am to 6:00 pm
Closed on Saturday, Sunday and Public holidays

元朗真係不了

Mnc 都咁低人工？

得gt炸嘛

Unilever 24k喎

technical trainee 16k, mt 應該高d ?
btw真係估唔到咁大間公司個base係元朗

邊到報？點解我搵唔到

Dead左了～～

有無ching可以分享下大新video in

anyone received hanglung ac

邊度聽番黎 睇番上年同前年gt/mt salary list都係17-18k咋喎

上年個post話technical trainee 14k 唔知真唔真

有份salary list寫 好似係hkcareer

睇下就算唔好信哂 好耐以前睇過有啲個名係gt 又寫成係Mt P&G係業界出手最高 21-22k

仲好dum心fail左panel in of unilever

加油 某程度上office location 都反映咗salary

Vitasoy hr in out

呢個真 但有時fg邊有得簡

巴打知唔知Loreal MT咩pay

21k ar

Swire MT 出 offer 未?

想快啲完新年假期

想知+1 收到麻煩講聲 今日最後一日...

hl係咩

icbc officer trainee 有冇伏

Unilever 上次去到大埔工業村，遠到

恆隆

其實係咪應該差唔多有
佢哋都收爐啦

唔好意思，比唔到意見你

我炒咗工行，但係可唔可以問你係咩stream?

收到bea電話做presentation既ching有冇收到email? 佢話今日send但都就收工啦？💆🏻‍♀️

又冇

咁快知fail左？

收到了

有無人知dbs ga有幾多round interview?

乜都冇
dbs做左40幾條唔算差掛

有frd做曬50條
可能要做曬先收到

再報多次得唔得
會派多次ac？

有冇人知永恆Mt 人工 福利點

永隆

其實L’Oréal panel in係咪淨係出左supply chain 咋

有offer?

咁應該係你岩好多

做左40幾條MC，都收到AC

收到啦

今闈係咪無人收到恆隆ac？

暫時都未有

唔夠你地玩

出左了email收 同組計埋我三個人收到

上個post有人話係創意

創意？

創意題

想知仲有咩bank既mt/gt application 係未dead
搵左幾間都已經完左

in english or mandarin?

Maxim's functional trainee 有冇討論過？

大把bank連offer都出埋喇喎

開左application啦?

集友，上商

巴打上商想問點報？ 搵唔到application

有無人做咗JLL interview啊 四個clone 係咪做一個就可以

yes

啲題目好撚戇鳩 一睇已經呆撚咗

我之前係indeed 見到，你search下

其實非銀行業mt平均價位係幾多？

最後嗰3題

好撚易

係咪問下background 咁

yes 個人野

好難

9up冇極限

第一題都已經 都咁多service 仲可以有咩新野

大家9up咗啲咩
好想知

聽日d hr係咪番番工？

有冇 11 號 in 馬會既朋友
好緊張呀

有！你上晝定下晝 我下晝

上晝
原來有咁多輪 凍過水

Boc gt應該就出？

同問！如果有任何巴絲收到offer可唔可以拜託講聲？

你意思apt test? 應該係

請問有冇Ching 做左東亞個written test+ group in?

恆隆有消息未...

介唔介意講小小呀
Group in大約係點架 會唔會問banking 野

依加仲有group in咩？唔係完晒？簡單野

我都想知啊 但唔係新年前會出咩？

有無人有hr電話可以打去問下

弱弱一問 bea咪叫你save powerpoint 2010 version. 點樣由google presentation save? Pptx得唔得🤭🤭🤭

Shkp 有ac未

Panel in

MTR 出了final in 未? :(

有fd下午收到了

有冇人知佢shortlist左幾多人

同埋想問有無人知ac流程係點

仲等緊 ...去AC個陣佢地話新年後出嘅

好似冇人講 南豐？ 係咪shortlist少到冇人知邊個入左。。。

有冇 ching 身邊有人入左second panel????
跪求解答 等得好苦。。。

唔洗擔心 應該未出啫... 未聽到有人收到next round...

有frd收到，唔知in左定下星期in

多口問句，建行係咪已經出晒final around啦？
只係求update

請問係Second panel or first panel?

可唔可以幫手問下🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

First

有無人收到hkairline hr in

冇喎...

你收到？

識人收到

Email 定電話？

有冇人報左CX grad It trainee 既可以報下消息

mtr有人已經有final in

幾時出架? 系咪一月ac都出了?

有人尋日收到

知吾知佢系幾時ac?

下冇理由衰personality

衰呢啲真係好on9

hr既說話唔可信

有冇巴打報咗大昌行MT?有冇收到回音?

有無人hktdc筆試之後有回音

你有?

無呀

未有咋掛 好似冇聽到有人收到

個ac係米跟department

有無人報咗TAL apparels mt

有冇人Apply 過P&G ?有冇personality test source?

唔係offer都出埋十世啦咩

HK airlines 係咪真係出左HR interview

今朝馬會ac嘅巴打加油

In 得馬會既係咩都三大？

唔係

有冇巴打見完

有無人做咗大新個vi?大概係點問？

有冇人可以分享下

同問。。。

有無人今日無啦啦收到hase com bank mt interview

你幾時報 留個tg傾下

好想boc快啲出offer

知唔知幾時出？

好似有巴打話過2月尾

［member]有冇巴打可以分享下今日馬會ac個流程同大概搞左啲咩 [/member]

有冇人仲收到L’Oréal panel in 消息？

收到Heineken take off
係咪人人都有

好似冇咩人收到咁...

應該係
me too

有fd啱啱收到offer

想問係mt定gt？

有好多輪？以為得今日兩場

Mt

等緊gt 唔知幾時出呢

上年2月10出mt offer
2月13出gt

Channel gt岩岩收到offer

岩岩？

知唔知Mt幾錢一個月？

11點零收到

Rbwm gt有無人收到

做到咁夜

希望唔係一次出哂

Commercial bank gt 收到

Ching 收到?

無啊 收到講聲

想知係唔係一次出哂
如果係可以收拾心情揾下份

應該係

唉 我都明.....
但佢咁奇怪夜晚11點先send 希望係未send哂啦

有朋友收到了

Thank you

做boc gt定係icbc officer trainee？

Boc mt出了offer

其實boc gt計埋bonus有幾多？

收到boc垃圾channel gt

啱啱收？定11點？

11點

今年幾錢

真係好灰 識得有人連廣東話都唔多識都有Offer
自己居然冇
宜家真係冇晒心機去馬會ac

hsbc cmb對海外candidates同local既recruitment timeline 係咪唔同？
我做完job simulation比HR問transcript之後就再無消息
有冇外國jj update下

覺得係 gt mt唔同dept好似都出哂

謝謝你

Ya

Ops 同channel年年都大把人reject 所以收唔到都唔洗擔心

其實channel實際係做啲咩

聽日仲有

咁遲 想知係咪跟唔同dept ac

有無人收到HKT engineering gt final in?

有無人做完 tdc 個written test之後收到下一 round嘅invitation？

你有？

同問

無
就係想問下有無其他人收到

有無人仲係收唔到hkairline
唔係又fail personality test ar ma

巴打你報咩department?

EO皮已收

報咗marketing 今日send咗email去問 佢話仲通知緊啲candidates 希望收到啦

加油呀

大家咁話 如果二月底都冇消息就打定輸數了

有無巴打收到Glorious Sun Interview

2nd in?

巴打收到email?

我都好想知

琴日收到電話in sales

Marketing 應該好多人in...聽講係因為約唔到啲大粒

需唔需要做好曬馬會business相關background research？ 定啲題目唔係好關事？

有冇lvmh update?

你意思係marketing好多未派final in 因爲約唔到啲head?

又冇機會了

出左？！

有

Marketing真係冇咩聲氣

when

有無人知Glorious Sun first in系做咩 in成四個鐘

Written test, personality test and group in
In 完你唔會想入依間公司，間公司真係好奇怪

無Individual in?

但上網睇好似幾好pay

有幾奇

應該係 原本第一排marketing第二sales, 宜家剩係約到sales final in

All the best good luck

有無人聽日去unilever AC?

你嗰陣係幾號inspiration day咖？

個ac應該唔係關department事
做到死死吓

咩function?

supply chain

good luck ching, 好似月尾一次過派offer

有冇人知去成8個鐘搞乜搞咁耐

絲打可唔可以講下咩background?

三大bba non supply chain major 好淆呀

恆生mt仲請緊？

完全唔洗prepare做research係唔關事 同埋都應該冇分department 有4part野做

ching 今日in?

有冇人報Emperor group ET? 過咗deadline未架見佢官網冇野睇

南洋 有冇人做完apt有消息

下星期一written test

Same 鬼死咁遠

係咪要入大埔in 多次

喺邊

有無人有sfc update

幾時做完apt

1月尾

好早報？

1月中報算唔算早

我遲過你 希望有written

有冇人in左hkjc可以分享下

有無人有馬會catering interview

有冇人30號收到南洋apt既有written？

有無人知Glorious Sun written test是用咩system

SHKP有無Update

南洋gt program 邊個位好做

知唔知大約請幾多人
仲未有工 好灰

我都想知
巴打咩科

可唔可以問下你幾號first round interview 啊?

我冇呀你有？

星期一

請問巴打你幾號in㗎？

中間日子唔太exactly記得

有無人做完tdc written test有 update?

有無人有airport authority update?

收唔到 巴打之後係幾號panel in

請問係唔係電話call你咖

巴打你之前幾號inspiration day咖？

有啲咩位仲請緊人
辭左職要搵新工

+1

Hkairline收到HR in

Email ??

岩岩收到？

Call咗先 然後send email confirm

今日收到

想問巴打係幾多號ac同大概幾時做apt test?

你幾時hr in ??

我19/1 ac, apt test係早過年初一做（唔記得幾時做🙈）
下星期HR in

Sino wt stage now

搭單問下 有無其他人而家開始報緊銀行d 普通teller 或者 CS工？
見人工都有15 16k 如果無間mt得嘅話 都好似唔錯咁

nothing so far
佢好似係話一個月內會通知
我係21號做written

應該大概2月尾先有update🤔

你上官網睇 好似成個program

我估係
你係幾時做written？同我同一日？

係呀21 號
但仲有後一批考㗎嘛🧐

唔係得21號 同埋 唔知23定24號 兩個考期咩？

唔係，仲有人28補考。

有無HKT engineering gt update

NCB written test 有冇人收到電話但未收到email

Which department

佢話如果考前兩日未收到email就打電話去問

有無人報yamato mt

收到南洋gt written test
第一次收到 可以點準備個written

Off topic想問一問
絲打去interview個時會著成套suit(西裙) 定係d 返工裙？

我都有 咁遲先通知

細公司 smart casual
大公司 suit
個人意見

有冇人仲收到L’Oréal final in call

有冇人知恆生gt幾時有得報？

我都未 收到

交左powerpoint之後有冇雀巢新消息

佢有reply well received with thanks

Same

Sino 有冇人下星期做written test?
Confirm完attendance 佢有冇再覆你?

連received email都冇睇嚟應該係收左皮

佢應該係未睇到你

應該唔關事掛
Btw有收到

我都無received email

有冇人收到Esquel call?

call for what?

收到

Group in ah

我miss左call 想問下係咪姐係佢網寫嘅teams challenge day

而家仲有咩銀行MT 可以報

我都收唔到received email. 大家收到/收唔到係幾時submit 個ppt ?

2月3號交 收唔到

+1 幫人問

Deadline前一日

grp in + individual in

你收到nestle gp in and indi in?

收到nestle既grp in?

對唔住大佬覆錯 其實想講unilever

3/2 交，收唔到

又無

有收到 但我諗唔關事 可能代表睇咗啫

睇睇聽日 我下午收到call 可能未call哂

有收到ge巴絲係點拍條片

我琴日apply 仲未交片

想問新年前in嘅恆生mt有冇消息

我未有 但佢in果陣話一月尾二月頭有

Gbm出咗final in

請問有冇人識人收到南豐second panel in🙏🏻🙏🏻

Airport Authority 出左apt test

請問你幾時written

30 Jan

我都收到 1/31 晏就written test

Same 30嘅晏晝written

係咪個個都收到？

好似好多人都有，唔知佢written揀幾多人

30 morning written收到

Airport authority 係咪出曬apt test
收唔到

知唔知gbm headcount幾多

琴日仲有得apply ?

我apply左佢叫我19/2前交片

加油

cmb收到AC

有 MKT
應該仲出緊

我係新年前去完ac 佢話係final round
有冇人最近收到offer?

絲打都係呢二三日收到marketing?

係呀 今朝收到電話

HOST

HOST hr in完連ac都未有

絲打你記唔記得你幾號inspiration day咖

Me too 希望未派晒

我都收到26號下奏 有冇人知一共有幾多日？

好開心 收到L’Oréal mkt final in 佢email contact 我話我留錯電話

Congrats 見咩division?

Travel retail!!!嗰陣放佢喺第二

收到final in嘅巴絲有冇興趣留個tg 開個group睇下大家點準備呀

You mean Impression day 嗰時? 唔係淨係填function咋咩 ? 你Travel retail final幾多個interviewer

2 個呀 應該一男一女 記得有擺 mkt做第一 travel retail 第二 digital mkt第三

記得inspiration day嗰陣有同travel retail條友講對tr好有興趣

我都好想知 求答 又唔識人有 又唔知出左未 好痛苦

All the best

Thank you! 希望大家收到call嘅都齊齊有offer

Hk airlines HR 仲call 緊interview

有冇人收到Kerry ??
FRD收到但我冇 sosad

想問巴打幾號in

有冇人收到TAL call

咁快？琴日先做完test咋喎

約做test

我1月已經收到電話 琴日做完

你幾時報？可能我比較遲報

想問收到上商interview既巴打係幾時報？

啱啱收到電話
佢話之後會出返email

幾時收到

想問下 fedex mt點睇？

佢約咗你幾時做？

請問你幾時inspiration day 咖? 我仲未收到

我係18/1 呀 可能都仲派緊嘅！

佢叫我三月頭是旦一日去做

LV出咗next step

點解好似冇任何人知🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️

綠色銀行RBWM MT VS D記 tech consulting
講mid-long term career development 同salary
大家覺得應該take邊個offer

唔該哂

我個日得7個人，佢話4月前會出next round result
唔知first round有幾多人呢

First round 係group定係first panel? 🤭🤭 thank you

Off topic請教一下
有無師兄in過big4 advisory group in?
想知可以點準備

Ching in邊間同咩advisory 我in過下可以幫下你

Pwc management advisory

巴打朋友收到AC 通知？

想問TAL test其實係做咩

AC係grp in+individual in+ panel in

使唔使做frontline

暫時知道係1hr group discussion

Apt test shl, excel, eng

唔使 上年請左3/4個

知唔知人工方面點？

有冇人知Esquel deadline 左未？點解我create 唔到account 😭😭😭

話好過Kerry 19年既價

有冇人收到馬會進一步消息

請問有無人收到Nestle交PPT之後噶消息

AC都出埋嗱

X2 未收到

有無巴絲知恆隆ac係點

Anyone know esquel gp assessment 要預備啲咩？

難唔難入？

全部完曬啦

其實佢first round啲assessment 都幾易
SHL仲可以俾人用中文做

Btw TAL上年出幾多人工

18-19 乘13個月

都未AC完 邊有咁快有消息

CX Grad Engineer/ IT 係咪已經有 assessment centre既 offer?

咁快 你邊日in

我問下姐 我第一日見

有冇人知 EY APAC Indirect tax 係咩？？

有冇人知Esquel gp team challenge果日實質做啲咩

有無HKT engineering GT update

trainee工通常都統一人工，應該唔會因爲expected寫低左而畀少你

想問有無人知glorious sun group 1st round interview會做咩

HR 咪話兩星期後先有成績

真。final stage? 我見有好多野要prep

Yes ah, 請問你Assessment Day係幾時? 我嗰日撞咗mid-term 得一日既話就唔洗去了

有friend都係嗰日要mid-term

5/3 可能會有make up 呢

咁你store visit去唔去到 想揾伴

盡力問下thanks!

去到就有伴啦

咁佢之後都可能有其他Position 適合apply 嘛
但係有冇人有source

有冇人大新video interview後有消息？

想問下Tal個first round 係得apt test?

未有 雖然我in得唔好

南洋gt有冇消息?

有written test

btw 係咪齋written test 冇interview? 洗唔洗着suit?

有冇人做左 想知難唔難

有冇大佬收到hkex mt

有冇人tdc有 update
就黎一個月了

有人收到

有冇人收到集友interview

```

same
知唔知之後仲有幾多round？

岩岩收到hktdc
pass左written test

究竟有冇人係pass唔到tdc個written

有呀 有冇人知in d 咩

未收倒 出曬未呢

佢個email 其實係話之後會再send個有apt test link嘅email
呢個email只不過係通知你過左written

幾時報...我冇

有冇人知 HSBC CMB GT career prospect點

收唔到 但覺得自己寫得唔差

希望大家都有next stage啦

我都覺唉 諗住written會pass到

你地第幾個時段考呀 會唔會未派哂

1月21

上就是下就？

定*

識人同一日考佢都已經收到

有冇巴絲收到雀巢MT interview or AC？

你收到?

自從收到PowerPoint received email之後就冇任何消息，所以想上來問下
btw, 絲打你收到invitation嗎？

連received email 都冇 點解要咁對我

仲有冇筍Mt/GT application 未close？

應該未睇？我都係前幾日收到received email

收唔倒 以為考得ok

RM

HKT

但人工如何

hsbc global operations 有無人已經收到通知in

Aa係咪出咗下一輪

做SHL

有冇人有aa hr associate消息

做完written先做apt test咁得意
Anyway重係無通知係咪即係佬已肥

做金拱門mt啦

舊年好似3月先ac/offer

Ac已出

知唔知請幾多個

恭喜巴打
不過大貓ops好做咩

收到offer? 幾時ac?

一月尾見，即日收到offer

巴打一定好利害，congrats!

邊一範先?
MT?

請問Apt test deadline係幾時？
想比個日子自己死心算數

22/2

睇怕我都無㗎喇

佢應該逐個睇緊，我晏就先收到，唔好擔心

知唔知Tech graduate application timeline係點？係咪新program黎

係咪個個人都有hktdc apt test

我冇🥺感覺明明寫得幾好，係好似寫過咗字數

#547 #548

題目易，但同組勁

唔該哂

You have?

可能咁啱姐
咁有冇人知 HSBC CMB GT 前景如何

Jll出左interview未啊

有冇人in 完hk airlines hr interview? 可唔可以講下in 左幾耐同埋用咩languages?

有幾多人收到hr interview 仲未final stage有排捱

我都等緊

每年都會開？

點睇周大福hr gt

有冇人收到citi final round既安排？上個月收到email話會有final round 到而家都未有消息

有冇人今日仲收到tdc apt test email?

BOC 嘅 commercial banking gt 好唔好做？

琴日好夜收倒

有冇人知RB MT如何人工幾多

打左比你？
我幾有興趣囉個人

有冇人知Micheal Page 個Graduate trainee programme 如何？？？

今朝

今日上上下堂收到 想知人工拍唔拍得住p&g

P&g幾多？

Offer?

Phone in 完，應該去唔到AC

有無人知Glorious Sun Group written test係用咩system

今日in完
題目幾簡單

係咪姐係interview

係interview加written test?

恆生mt 12月未in完hr 有冇巴絲有ac
利申 risk and compliance

Interview+personality test+Interview
全程廣東話

想問下interview係individual?會唔會問business related嘅嘢

其實有一group人，不過都係輪住答，我呢輪就無問business野

巴打仲係 first round?

上面都有巴打答過，除左HKT仲有無咩筍Mt/GT application 未close
有無咩網係有呢類型information會update下？我啱啱一月底先grad之前又無apply到

HKT 大伏喎 之前個巴打同你講下笑咋

點解咁講嘅？

自己睇番之前啲post la 有好多巴絲打分享

okok 爬爬文先。仲有無其他公司仲未deadline呀 絕望，apply左一堆暫時無咩回應，大概都成個半月。

絲
係啊上個禮拜先報下星期四先in
巴打final in?

有冇人有in hilti?

想問你地係in Corporate Executive Trainee？
thanks

正常都應該9月開始報mt啦

唉 就係嗰排寫完dissertation太hea，休息左排錯過良機
係呢個post爬左陣文逐間google都勉強叫做搵到幾間仲有開。不過唔知其實係唔係已經請曬人

出左offer?幫fd問

一係就搵住份工先然後出年再報搵到份好工都值得嘅

所以照星期一in?巴打黎咁第幾次in

有諗住呀，其實我而家咩都報左，打算係有offer先再算最好搵到份都ok嘅，出年再報過。

我覺得我都已經走火入魔，都報左好多下。我連深圳都撈埋而家，大公司role唔錯都照殺 由一開始打算搵banking, finance嗰類，跟住real estate, telecom IT，而家retail consumer industry都照報。

幾時收到offer?

Email定phone call?

Cushman & Wakefield 出咗assessment day

45min 包啲咩

有interview ...
不過其實我都係9報 d GT/MT programme 😥
所以想知有冇ching知呢個programme 如何

有冇ching in完bea presentation個round 希望互通消息

我都係星期一second in 都係去唔到 email 問佢可唔可以改時間又唔覆

有冇人收到umh mt group in?

有無人報咗haesl / pccw media group gt有消息呀？

去左第一次

上星期有叫人ac

知唔知係咪人工好低？

係haesl/ pccw呀？

無收到written 希望有第二輪啦！

收到call hr in+grp in 係咪伏黎

上面先講完...

Sorry睇錯 自膠

dah sing video in完左有無消息

corp bank

有冇hkex mt消息呀

dbs ga 有冇消息？

出左ac

Ops

收到HASE MT HOST AC有冇in左既巴絲知個process會係點

yes... hr之前話月中有消息，c hing都係？

有無HKT GT消息

岩岩報左

有冇人收到UMH ac?

有冇人收到海通ac下個stage

有無人報medtronic?

啱啱收到HAECO GT written test，有冇人做過？

唔係呀嘛HAECO 12月已經做左written依家出埋group喇喎

不過written唔算難既

可能好多人no show，所以先比個written test機會我，btw，請問test係唔係分兩 parts? (i.e aptitude test 60 mins & essay writing 30 mins)

咁耐仲叫人去written搞到個GT Program好伏咁 雖然都聽聞係

你係咪generalist? 係既話essay都係問大路野 200字內+maths eng test 好多題 建議快手寫左essay先

收到RB call

係咪都係phone interview?
有冇話幾時next round?

3月ac

係呀 冇講呀

佢有冇話之後process點？

中文定英文phone interview?

英

hktdc仲未有link？

出咗?

Ac係咪姐apt test

啱啱收到，好似又要再做personality?

馬會咩環境？

Assessment centre

應該三月頭會出final in

就係隔好耐都冇收到

要同hkex一樣難既屌
又唔係一樣人工offer

佢話3定4月嘛

巴打做左？除左personality係咪仲有正常apt test定係佢自己設計嘅題目

有冇人報咗Mazars Associate

cubiks啊 操定題

HKT mobile GT伏唔伏?

Hr打俾你既時候講左分左你去邊個dept?

我都未收到update

Yes

有無人有報馬會supervisor trainee?

屌報咁耐先收到
應該都係見hr？
幾錢人工？

唔知 第一年搞咋個programme

retail人工都唔敢望太多

乜黎架

喺馬場做catering既trainee

聽聞會睇你會唔會留意啲人投注既情況

即係最好係去？

下姐係如果有final in會問site visit 問題？
但連入唔入到都未知

p&g online assessment 係咪性格題跟住考logic題？係咪shl？有無numerical呀

啱啱收到左online test

咩job position

個個人報咗system就會自動gen online test, not SHL 自家既

咩 greater china I-trafe lane analyst，我其實呢兩日報左好多都唔係好記得咩黎

I trade

咩powerpoint

自我介紹喎 你冇收到咩 定係你太勁直接跳過

無收到 不過我應該係太垃圾俾人screen走左

我都冇做到 宜家返緊其他工

咁快有offer？

唔係mt既工啦 mt我都預冇

我都預無 不過琴日報左FrieslandCampina

盛行啊你

個名聽都未聽過 見識少

我做緊cs 類似concierge

cs？係咪finance㗎？
其實係fmcg 希望競爭細d啦 我就可能有多ddddd機會

customer service呀
我自己唔係讀商出身

我意思係咪finance嘅cs 定non business cs
文科？

住宅既cs 本身讀晒銀時

有工開都好啊
繼續搵咯 騎牛搵馬

第一份長工 廢事空創太耐

最緊要做得開心 不過你上sem grad？

唔係啦

啊啊啊啊咁係真係要做住先
我搵多3/4個月都無offer 都要搵份做住先

其實我上年都hea左好耐 之後去左做一份兩個月既contract工 結果新年後先搵到工

但其實我係唔知自己想做咩 所以咩都hea報

我都冇明確想做啲咩 應該唔會做返sci 起碼唔做lab先

same 有無識人有收到update

啱啱做完PG online test 應該炒炒地，本身以為玩logic題。點知玩記憶力除左最後一part有信心啱曬 有啲都亂曬次序

Le Prestige financial service ltd management trainee 有冇伏？ 想問

想問下phone in係問公司嘢定cv situational嗰啲？

我都有學 不過丟低好耐
我都係阿 唔知幾時先知

點解hr冇同我講既

佢同我講咪係我第幾個choice
Anyway個confirmation email會有寫既

Kein Problem. Es ist noch eine lange Zeit, die wir zu arbeiten müssen

唔記得點講嚕

你記得嘅一定多過我
我同無學過嘅無分別了

好啦吾該哂

有無人會報連卡佛trainee program啊

巴打in幾點 我2/3 10:45

有冇人做左tdc apt test
aptitudes 同strengths 分別係咩
難唔難

正路應該人人都會有？

已報

CV
佢會介紹公司同個program

我都係呢個時間

Same

有冇人in 左BEA presentation any further news?

有冇人in左unilever? hr有冇話幾時有result

Pfizer 出咗next stage

想問下上商第一round嗰test係做咩

一個月內，aim二月尾出...

真係最後一個星期先知

有冇人有TDC ET 消息？

派左apt test, 25/2 dead

幾時收到？

18號收email, 尋日收到apt test link

其實中銀gt會唔會再出，定係出哂架喇....

thanks 咩都無收到

有冇人收到BEA MT video interview? 點prep

你幾時報名架？現家先收到video interview？

睇完一輪先知原來收左皮，好慘姐

有無人收到GU

work strengths 可以點操

有無人有報hsbc host mt?

你有offer?

fintech too

1月頭報 前兩日收到v interview

Gba below 3.2報唔到hsbc

Graduate leaderships 個個

Yesyes

有兩條，各五分鐘，一普一英，唔知題目有冇變，不過你可以準備下香港將來銀行業既看法同了解下BEA

我上個月做左VI做得好差，希望幫到你

有無人知Esquel Team Challenge要做乜

Adidas APAC trainee究竟前景點？好冇做？
我見佢話"secure challenging entry-level position" lol
有冇人知？

同問 要帶計數機

手足幾時in
聽講唔好做

4號啊
可唔可以講多d要cold call?

hsbc tech 出左ac

上網有啲人又話written test+group discussion 咁應該著咩去

smart casual定full suit ?

我都諗緊smart casual掛

請問有冇人知MUFG Securities 咩進展？有冇apt test 要做架？

琴日凌晨收rejection email

想知+1...... 有冇人有d咩contact (e.g. email/phone no.)比我有機會問下？等我可以死左條心佢.....

派哂offer

NCB 係written test 定有interview
洗唔洗着suit ga?

請問幾時派架

係咪比coupon你去racecourse個email? 定有另一個？

出左？

出左 去緊 應該係written 黎

手足你幾時寄比佢架
我send左application
Reply都冇

頂 真係齋written 早知唔着suit

手足係幾時報架？

hkt GT有無update

有冇人報Estee lauder

你有？有冇消息

收到email 黎緊有online assessment

永隆gt written之後有冇消息？

Ching幾時報

Hr in左

應該得呢個

next monday panel in

咩team? engine?

commercial

啱啱收到written invitation 有冇人知佢gt 幾錢㗎

報咗 無消息

我都收到 咩係verification test

Ching 知唔知 SHL vertify test其實係做返同一份定有新題目 同written test 係問 bank 野定考語文能力？

Hkcareers 寫2018 24.4k

仲要再做多次apt test ?

有冇巴絲知大新總共有幾多round?

上年apt test > written > hr in > ac > final in

Yes 24.4k

sad 又衰左

上年written 要唔要做多次shl ?

個個人都要做多次shl verification test?

應該係 我都啱啱收到
係咪都係下個禮拜二 朝早？

13/3

我係 但唔係香港要改時間 😐

Haha same

知唔知點做？

2月中

巴打你無野呀 問點做
話明叫verification and written tests
咁就緊係 一份類似apt test嘅嘢 再加一份written
內容係咩 就算有人知 都唔會話你聽啦
使唔使教埋你 點搭車去 點寫字呀 大學生

我係玩group game?係唔同？

我都係玩group game
知唔知係咪得今日同聼日兩場?

啫係group game完再apt test?定淨係group game?

最好就有人俾埋答案你去考，冇application deadline亦冇rolling basis俾你隨時都可以報就最好

請問係咩dept?

雀巢mt有消息未

大新巴打幾時收到email

Ching有冇收到個well received email

有，月頭收到

識人入面做話3日 上下晝各一場

Group game + test

16:05

1558

有冇人報左insurance authority mt

CMB

想問下恆益MT好唔好？見要train18個月跟住會點？

operations

請問HR有冇覆你HR in 日期時間啊? reply左冇5日都冇人覆email 之後又收到video in...

*reply 左5日後

hr

請問有冇hkex嘅消息呀...

你地hr in左未？

有無人聽過swire resources嘅business management trainee 人工幾多

有冇巴打知道大新出曬written 未？

GP electronics有冇人interview過

有冇人大新written去唔到要reschedual？
個HR有冇覆

我
但都未覆

等到攰

有呀 幾日前

有無人vita有final rd interview消息？

I need offer

有冇人收到jll group in?

i mean next round interview

人工如何

係咪4月2?

你地係收到下rd消息？

您有？之前hr打嚟話之後會通知但過咗好耐

我4月9

有無打電話去問

有呀 今朝打黎約左下個禮拜見 但唔係我最想個個dept

有無人報咗領展 management associate有消息？
好似無乜人講

唔記得報！